2020 Smart TV Samsung 呢部買唔買得過

小弟電視白痴想買部55吋Smart Tv
一般用黎睇Netflix 打PS4
budget大約 $7000-10000

本身諗住買SonyX7000G/X8000G，但都無貨最近見呢部2020 年出嘅Samsung 4K UHD UA55TU8500 ，諗住問吓買唔買得過

求指教

電視只買sony 完

Sony 有貨 pm me